[試推] 要創新 唔好一成不變

大家令商場收皮 真係可以令商場經濟收皮（半日／一日）
但係劇本都係咁 都過左咁耐 唔洗再講
佢地入去商場目的係因為 有公眾活動 會違反4人集結
我認為星期六／星期日發起18區商場唱歌（冇乜用） 文宣
因為唱歌可能只可以提醒人唔好忘記 冇咩作用
但係貼晒成個商場文宣 唔多唔少都有用
仲有 班狗一定好似過往咁 會一個一個商場咁去
咁佢地清緊呢段時間 大家可以去build up 文宣Wall whatever u want
因為班狗至少有100隻去一個商場 唔會只叫幾十人去清場 因為佢地一定會怕自己人比人私了

最後 大家唔好完 真係唔好放棄
我唔會諗運動有贏嘅一日 但係我更加唔想輸

樓主帶風向 blocked

上一年 我知大家都攰 所以比左個肺炎等大家休息
休息左咁耐 唔係唔出返黎呀？ 你地真係想就咁完咩？
我地冇野贏緊 同樣唔好唔記得手足仲係監獄
佢地幫左我地咁多 唔係話攰就算數 呢d唔係藉口

屌你老母

已經各區都有人吹雞 搞一樣嘅活動